[有線新聞No.1] 踢爆保蝗党區議會唔開會是撚但畀授權票

陳穎欣就係當時焯低民協基仔嗰個

【區議會的授權票】

為確保立法會議員去開會及投票，政府出動「狗仔隊」，不過區議員就自由得多，即使不開會，仍然可以投票。咩玩法？「新聞刺針」發現有區議會容許議員沒開會，但利用授權票找其他議員代投票，即使是即場的臨時動議和撥款動議都照用。議員冇開會到底知唔知自己投了咩票呢？

【全民皆針】報料方式
WhatsApp/Telegram：66377858
Instagram：newslancet
Facebook Inbox：新聞刺針

#有線新聞 #新聞刺針 #區議會 #授權票 #陳穎欣 #李梓敬 #張永森

選垃圾

要mark attendance 咁都有得走堂

奶蝗狗做乜都唔會有事啦，再嘈乜警拉鳩埋你。